有冇巴打試過用air drop溝女？

頭先send錯張自拍照比地鐵入面其他女仔 點知佢send返張黑絲腳過黎

10

0

我搭親車就周圍send j圖畀人

屌你 唔放張黑絲圖
講經呀?